新手砌機求指點

想問咁會唔會曬左張顯卡？
顯卡想用2070嘅話cpu係咪應該要用到i7 9700，主板z390

因為budget有限，或者顯卡用1660ti就夠？

平時玩開pubg，r6，cod。想問咁嘅配置頂唔頂到5/6年

現時唔好買i5-9400f,因為係幫人清貨,M.2到唔係成日剪片要搬檔案可以考慮下換adata sx8200,將錢放落去cpu到,amd ryzen 5 3600都唔差

以前成日聽人講amd容易壞，到底係咪真。雖然就知呢幾年amd的確比intel好，性價比又高，但係驚壞

巴打覺得有無必要上到2070，定其實1660ti夠玩？

其實cpu好難壞,除非你好似我咁黑,我粒i5-9400f都係一買10日即壞。

顯你老母卡

你不如放低筆直,睇下點拆
同埋唔好講[black]顯卡[/black],一係顯示卡,一係display card

其實想大概11000搞掂，但係如果改i7同主板，我諗就可能要差唔多13000。

雖然就唔係唔得，但係就如果真係2070無好顯著嘅影響或者區別，始終會prefer平d，或者轉用1660ti，所以就係想睇下點砌好

所以其實就算唔用2070，都唔好用i5 9400f？

係,intel依加真係唔好買

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x MSI GeForce RTX 2070 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$599

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x Cooler Master Hyper 212 LED CPU Air Cooler
價錢：$258

2 x Antec Prizm 120 PWM RGB Fan — Single Pack
價錢：$198

2 x [砌機優惠]Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$198

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,824

你試下問下其他人可以點樣再改

sx8200 1tb 最新批次有問題

一派冇黎，依加#6先有人屌

板轉mortar matx
212 唔超cpu 可以唔洗要

屌你老母裝咁撚多風扇做吸塵機？
不過樓豬顯卡支那仔食下塵都好

已經係mortar matx啦

巴打比較推薦amd定intel？

sor 講緊amd果邊

今時今日仲有邊個會推薦intel

1 CPU散熱CUT
2 機箱風扇唔洗加
3 SEAGATE 2TB伏
4 TT牛 轉 FSP/CORSAIR

TT牛有咩問題?

google 買TT就T.T